有冇人可以介紹下眼鏡

想配一副眼鏡 對電腦多
冇近視 只係想防藍光
筆直1000$ 左右